寂寞使我們相遇，咁係咩原因令我們分開

你陰質

我寂寞寂寞就好！

當日你比男友hurt完周圍約人，就係咁我地既孽緣就開始左。我地既關係算唔算係sp?
算係掛，但之後我知你當左我係你朋友，會同我傾心事，定係個陣你已經鐘意左我。個晚你約我出黎食糖水，我竟然捉左你去後樓梯，你係咪好失望

因為根本冇愛
咪睇得自己咁重要！

Btw你有咩優點先

仲好記得佢鬧我個句，原來我地之間只係得性。有d失望

冇優點嫁我

睇返d對話已經識左一年，記得個次你好傻，book酒店都話要比返一半我
「你都係打工嫁咋，又唔係搵得多，返d袋住」
「你學生黎嫁咋，等你出野先啦」

後樓梯有咩野玩？猜皇帝？

嗯